(音響組合) 新手5.1家庭影院組合 求評論

新屋準備裝修，想整個5.1家庭影院。本身唔識影音，朋友介紹左以下呢啲，求大家評一評

Center: KEF Q250 或 KEF Q650
Front: Klipsch R-51M
Subwoofer: SVS SB-1000
Surround: Klipsch RP-500SA 或 Klipsch RP402S
AVR: Denon AVR X3500h

另外想問吓呢個 receiver (Denon X3500h) 係咪應該都夠support 以上嘅組合？

主要用黎睇戲，有時聽音樂。
有無前輩指教吓 , 有無其他recommendation

前中置 應該用番同一牌子